點解當年到依加香港都無cbr125r？

雖然係細車，但係中環油尖旺區嘅繁忙時真係代步真係一流。